{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010233",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "백운계곡캠핑장"
    },
    "text": "白雲渓谷キャンプ場は白雲渓谷に位置するキャンプ場です。 ここは以前は(旧)都町農園でしたが、現在はグランピング場とオートキャンプ場を一緒に運営しています。 主な業種であるグランピングは個別デッキでバーベキューが可能で、カップル棟、ファミリー棟、プレミアム棟に区分されています。 プレミアム棟は個別トイレと洗える設備を備えており便利です。 キャンプ場は広々としたデッキサイトを提供し、ゆったりとキャンプを楽しむことができます。 駐車場が広く駐車の心配なく利用でき、宿泊とキャンプのお客様は渓谷のすぐ隣に位置するバンガローを利用できます。 また、松の木が茂り、日陰が多く、快適な雰囲気を醸し出します。 白雲渓谷は幅が広くきれいで涼しい水が流れる場所で、避暑に適しています。 水深も多様で、子供と大人が一緒に遊ぶことができます。 渓谷のそばには子供と一緒に安全に散歩できる小道が形成されています。 キャンプ場には思い出のゲームセンターがあり、コインを入れてゲームを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "白雲渓谷キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "白雲渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グランピングとは何ですか？",
            "answer": "個別デッキでバーベキューが可能なキャンプスタイルです。"
        },
        {
            "question": "グランピング棟は何種類ありますか？",
            "answer": "カップル棟、ファミリー棟、プレミアム棟の3種類です。"
        },
        {
            "question": "プレミアム棟はどのような設備がありますか？",
            "answer": "個別トイレと洗える設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場ではどのようなサイトが提供されていますか？",
            "answer": "広々としたデッキサイトが提供されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、広いです。駐車の心配はありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊とキャンプをする場合、どこに泊まれますか？",
            "answer": "渓谷のすぐ隣に位置するバンガローを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "白雲渓谷はどのような特徴のある場所ですか？",
            "answer": "幅が広くきれいで涼しい水が流れ、避暑に適しています。"
        },
        {
            "question": "白雲渓谷でできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "キャンプや渓谷での水遊びなど、様々なアクティビティが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場周辺には何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場周辺には子供と一緒に安全に散歩できる小道があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場内には何がありますか？",
            "answer": "思い出のゲームセンターがあり、コインを入れてゲームを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 364
    }
}